講心事

每個人都會有心事和煩惱既事 想被人聆聽和理解。
可以留低傾下。或者tg 我

利申都識少少輔導

推

唔推

等人留言都好既